Apple 又帶起左120Hz嘅moon

各大廠商準備好跟風未
感覺到各大廠商將大力推高個rate.
之後Apple Fans 話太高無用

電

Iphone 2k moon 120Hz就正

an機打機連30fps都冇啦
出120Hz mon黎托咩

識唔識分frame rate同refresh rate

apple user

sharp上年頭嘅AQUOS android就已經玩緊120hz IGZO moon啦

快啲跟風啦屌 個120hz moon真係好有毒

咁的確冇30fps既話要120hz都冇用wo,有咩講錯

56k上網夠用

其實 iphone 我已經唔覺佢開創先河既感覺
係第一代iphone 我先有感覺

apple 又坐時光機

Apple次次都唔係第一個架啦，不過次次都係得apple帶得起新技術

Android 有120hz 先我都知
不過android lag成咁120hz有咩分別？

高通d積木u掉左佢喇

整咁快晒電
諗下整gsync/freesync落電話仲好啦

adaptive sync 真係其他電話未見過

電話最需要慳電
有sync既話就可以係唔郁既時候唔refresh
慳番果d電

and機更加食電

咁都打飛機

apple過睇相睇片打機都可以自動變唔同Hz wo

Apple話*